唔要不祥花，唔要新舊宗主象徵物，要高掛自由香港旗

自由香港旗

概念源自6月16日，二百萬人上街遊行者將十字街口變成黑色人海的畫面。黑色十字代表每個抗爭者，黃色十字代表每個抗爭者在今次運動的理念。

【 五大訴求，缺一不可 】遊行公佈

林鄭在日前正式宣佈撤回引渡條例，在立法會復會後，以不需表決的方式完全撤回引渡條例。有外國的朋友甚至對香港人致以「祝賀」，但緊接的周末，港人的抗爭依然不斷。

因為我們知道，勝利仍未來臨。

林鄭的撤回引渡條例修訂，僅是以退為進，將一條已死的條文再一次加以埋葬，自以為將風暴的起源堵上，風暴就會平息，就可以名正言順地污名化香港人的持續抗爭。我們要求正式撤回條例，並不是單純在行政程序上撤回，而是我們所追求的是一個負責任、會聆聽民意、會尊重民意的政府，因此我們不會接受一個為了自身一人的面子，玩弄文字，無視程序的政府管治。數月來，政府、警隊醜態原形畢露，林鄭想以虛假的「四大公關SHOW」回應五大訴求，簡直天荒夜談。

在惡法撤回之後，我們必須清晰告訴世界，我們之所以繼續抗爭，是因為我們仍有四個訴求未被回應，而餘下的四個訴求，是彰顯我們對社會願景的原則，反映我們對生活的城市的愛，並且正面迎戰我們不能忍受的醜惡政權的種種惡行。

我們不能忍受，警員濫暴濫權，變成持有合法武力的黑社會，而沒有任何獨立監察的制度可以制衡；

我們不能忍受，守住香港，擋住惡法的年輕人一個又一個因為捨身行動而失去自由，被指控發動暴動，被指稱為暴徒、曱甴；

我們不能忍受，我們的家人、朋友，每一個心愛的人生活在荒誕的極權的謊言之中，而我們手中沒有任何權力、選票可以與之抗衡；

我們不能忍受以上種種，因此，為我們愛的城市，為了我們身邊的每一個人，我們會繼續抗爭，行使我們相信的方法繼續抗爭，直至五大訴求得到落實；直至我們心中公義、民主的社會來臨為止。

香港人加油，萬事小心。

＊＊＊＊遊行詳情＊＊＊＊

2019年9月15日
下午2時30分
銅鑼灣東角道集合
遊行往中環遮打道
不反對通知書申請中

民間人權陣線
2019年9月11日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

唔好白底

點可以無royal blue

咁應該個十字係黑色先岩呀 都識講係黑色人海

三色 加十字

聯想起 三色米字既英國旗

唔好玩啦
呢個唔係條頓騎士團支旗咩

Royal blue 俾海軍用

白底紅十字先係